信任是靠坦白建立

當一段關係入面存在一個又一個既謊言
一次又一次我選擇相信 係因為我愛
但如果因為你覺得我愛你 而可以接受你所有既謊言
你對我既 根本唔係愛
我唔知道當我選擇離開你既時候 你留住我話你會改究竟係因為唔捨得 定係你真係覺得對我有愧疚
我依然選擇去相信你會改變 但結果你都係無作出改變
當一段關係出現謊言 真係好可怕
呢一種每日提心吊膽既心情真係就快將我個人淹沒

我説了所有的謊 你全都相信

說謊的人 要呑一千根針喔

唉